{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102211",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 벨라지오호텔"
    },
    "text": "総客室数は28室で、周辺には盆唐線竹田駅と新盆唐線水枝区役所駅があります。 韓国語に対応する案内サービスが提供されます。 平日と週末、祝日には全日入室時間が異なりますので、ご確認ください。 各部屋ごとに1台の駐車が可能であり、未成年者は宿泊施設に入室できません。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で広く、移動にも便利な良い場所にあります。 また、退室時間まで快適に滞在でき、価格対比で良いコスパを持っていると多くの肯定的な評価を受けました。 全体的にすっきりして無難で、価格対比で良い宿です。 しかし、何人かのお客様は匂いに不満を持っています。 特に、PCルームのある客室は匂いのため交換を希望していましたが、手数料の問題を先に言及して気分を害したようです。 また宿の写真と実際の宿が大きく異なり、タオルやトイレからも不快な匂いがするという意見があります。 しかし、一部のお客様は依然としてこの宿泊施設を無難だと考えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には盆唐線竹田駅と新盆唐線水枝区役所駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語に対応する案内サービスが提供されますか？",
            "answer": "韓国語に対応する案内サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "平日と週末、祝日の入室時間は異なりますか？",
            "answer": "はい、平日と週末、祝日には全日入室時間が異なりますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室に駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、各部屋ごとに1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で広く、移動にも便利な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "退室時間まで快適に滞在でき、価格対比で良いコスパを持っていると多くの肯定的な評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の匂いについての評判はどうですか？",
            "answer": "一部のお客様は匂いに不満を持っています。特に、PCルームのある客室は匂いのため交換を希望していましたが、手数料の問題を先に言及して気分を害したようです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際の宿は異なっていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の写真と実際の宿が大きく異なるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のタオルやトイレについての評判はどうですか？",
            "answer": "一部のお客様はタオルやトイレからも不快な匂いがすると感じています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "しかし、一部のお客様は依然としてこの宿泊施設を無難だと考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 446
    }
}